坂道46系囡囡貼圖區(18) 模範女友小林由依

平手友梨奈男友留名

土生條仔留名
利申負評

貧血女不了

屌解咁快有兩個負皮

ゆっかー

自己俾自己正皮

正咗皮

いつも笑顔のゆっかーがすごいなぁ

隻揪

樓主og比負皮

？

還我圖區女神守屋雞茜(2)

唔想又引啲痴線佬入嚟

你老婆就雞

開名啦
平_友_奈

平守青好有愛

佢廁黎

禾老婆

你咪佢一生最愛囉

我都叫廁

呢個先係

呢張好QQ

每張都Q

駁唔到

平守青真愛

原來真真用心良苦

不了

17:20～19:00 CSテレ朝CH1「欅坂46 初ソロワンマンライブ in有明コロシアム」

開始了

無得睇

同上個月果個有咩分別

cut短左

友香主人來留名

不睇了

平守青慘

多咗後台果啲

連續三個星期日補課真點on9
正皮

補咩課

向Gay佬說不

星期日補課😨無性

有由依嘅Unit曲真心唔會伏得去邊

乗り遅れたバス

ごめん～

係日本都冇得睇

ご～め～～～ん

假波唔計

要比錢

我係福岡啲酒店冇呢個台
想俾都冇得俾

Personal finance mgt
Teaching schedule 比農歷年同復活節假食左
想玩多陣football manager 都唔得

依啲都係等熟肉算

哇屌 fb個垃圾page 整個堆wallpaper 長輩圖咁撚樣

好似見過 應該專登

電視版正到

[img]圖片網址 [/img]

怖い

嚇撚死

柒到唔想save

les...

食屎喵

青空

Presto flyknit

すずもん→オダナナ→ゆいぽん→俺

潮流教主比幾多分平豬對鞋

除左套公仔衫你估pon重會唔會攬埋黎

9 呢對野其實幾正

平時係佢除咗衫攬埋我度⋯

cut咗夕陽1/3

又輸ねる

cut 咗6首

搞到想買對
禾仲著緊599一對嗰啲鞋

⑤ ボブディランは返さない
⑦ 夕陽1/3
⑨ キミガイナイ
⑩ 山手線
⑪ 乗り遅れたバス
⑫ また会ってください
⑬ ひらがなけやき
⑭ 僕たちの戦争

cut咗呢堆

下。。。我赤腳出街咋。。。

白飯魚

咁都cut

逼害neru

著緊呢對

Q dou

食屎狗暗示有囡幫你補鞋

禾茜

平豬幫我

禾茜巧Q

躝返去搵你以前堆神7幫你補

幾時先肯咀

好心就cut哂平假欅

我幫佢地咀

有咩5會

咁呢首真係難聽

邊到難聽
係歌詞怪咗啲姐......

唔太鐘意呢種曲風

u又忘記自己初心了

想像到
無啦啦諗起tom

我平時無除咗衫攬埋你度喎

真真跟美女戀上 也是個傳奇狂想

人獸

Tom成日唔著衫撲埋友香道.....

到底土司工坊呢間臭閪嘢憑咩連個肉丁一丁都賣到$36咁貴

$36夠我食幾餐。。。

係佢唔著衫撲埋嚟......

如果友香對住禾喊禾應該會即刻投降

$36夠我食一星期。。。

$36夠我食一個月。。。

完

$36夠我食茜茜。。。

好似想食左我咁

出面都有個由依post

黑lin不了

又有live?

頭先唔小心入錯咗⋯

出面果個不了

做完喇

完了

QQ

是咪聖誕果個

廁

yes 多咗少少後台

$599 black and white stan smith

法國啲囡一柒咗啡毛可以加唔少分

叫教主比分

禾遲下都柒番個先

佢幾時都係滿分

死mk

港女鞋

仲要係釣tom

又gay又人獸

圖區日常

係都買stan smith boost啦

法唔法國負評嗰啲全部都應該落地獄

呢度果然個個都係潮撚mk，禾仲著緊Mizuno跑鞋

吳國

agger
由依係禾見過最gfable嘅女仔

唔係講笑我真係有

1渡邉理佐

美津龍好野黎 我跑步都係著佢

1 小林由依

最gfable=/=最鍾意
諗起有人同禾貢過同梨結婚唔一定係梨最愛嘅人

貓呀貓
清醒d啦
你冇丁架

平守青一定巧fit

連女都溝唔到諗乜野結婚

人同貓係無可能架

巧惡唷

不了 又矮又肥

明明就米8 木村樣

真情木村

禾平矛衫著 下次買件比佢

禾相信自己一定可以5年內溝到平手

愛情不分種族

平豬:supreme不了

可惜係gay

禾g持梨

5年後我應該未同佢散。。。

又互含

抵

禾刀支持梨可以幫茜茜埋單

吾巧見短毛就認錯梨條囡前敦啦

大家一齊奸巴嚕

又踢爆

我以前都唔係推前敦= =

mizuno emperor好正

感激禾同學囝腩青比料

你同學比流料

佢話當年梨激動到喺東蛋切腹=.=

無去過東蛋

不協和音真是巧難聽

應該既 唔洗客氣

Loop緊

習慣就好
利申 loop到識跳

法國你成日屈鳩我

same

this ching ging

+46

。。。

Q

笑到停唔到

為左爭我打大出手

守守好似想比平豬後入咁

咸濕貓

仲要回頭望多眼
插

等禾後入佢

ボブディランは返さない好好聽哦

躝未

腩青梨意淫平守青啦
唔好意淫禾茜

都係雞 有咩分別

要錢同唔洗錢既分別

茜茜係神聖㗎

要哂

食織田啦你

得返織田牛屎比u

我都係

織田佢條女

但係你成日同腩青hehe

駱駝都啱

佢成日gay鳩我

你要分清楚hehe同佢搞我既分別

臭G

G唔等同臭G，兩回事黎

好想叫春

夜啲一齊叫囉

飲緊人地個餐
啲誓言同我永遠扯唔上關係

一頭蠻牛⋯

想過搶新娘。。。

好中.....

你地講d鞋名全部要google先知咩黎.........

得白飯魚唔洗search

駁5刀

我都係,google先知自己對跑鞋個牌子名叫美津龍...

由依真係名副其實嘅好女仔...

笑禾著白飯魚

不愧係欅板七仔

禾當年著白飯魚都踢殘唔少著波boot既mk

由依正啲...

agger
淚b有陰謀

冇牙 我見你地口吻同以前迷七一樣

サヨナラをちゃんと
用意して来たのに
寂しさが散らかって見つからない
ねえもっと 嫌いになれるくらい
傷つけるひどいこと言ってください

思い出はいつも
整理ができなくて
あの日から何かを借りっぱなしで…
まだきっと 心のそのどこかで
愛しさが悲しみに紛れているよ

咁就真係唔知了 當局者迷

由依>>>>>>>>>>你七

Agger

十卜

七七都係好女仔嚟
希望bingo可以幫禾重拾初心

This ching really knows something

nogibingo不了

櫻隊都唔睇?

short jor

我以前，都曾經係迷七
不過，工事中同nogibingo真係太悶

有幾何有佢。。。

番組悶同你推邊個有關係咩?

未著過白飯魚

模範女友桜井玲香

自己個推少鏡頭/啲企劃太悶唔睇咪少見個推
之後咪轉推

佢應該都有唔少鏡頭嘅

公廁Tom講中咗
初初迷七都係因為第一印象
之後見親啲番組都冇反應，悶＞樣

太金

Die Fish 7

no,佢床上表現好足

me幾個月無睇工事中了

你點同啫，你癲丫嗎

丈丈都無以前咁愛7仔了

agger

真 淺返D好D

新人想問呢個女仔叫咩野名

乃坂由依

張敬

依位巴打到底mon咗幾耐po

俄國得佢是舊人嚟

邊個fun son牙=.=

真係新人囉
你哋當我戩戩咩
只係之前都係mon po冇開ac

澤部懶型

上村廢到

老井好識搶鏡

個籃框咁矮

dubk

恰打打

土田

高登都無開?

ぺーのダンクwwwwwwwww

每到依個時候禾依啲熟肉渣都係等友香青同若月巴嘅cut圖

又喊

老井又然

茜茜

cap左圖未 個喊樣

成班智障。。。

嗯

今泉小學雞

覺得佢Q左

巧想逼佢含牙

係幾Q

狗也不屌

個樣好似比人頂到盡

搞到禾依家好想去打返個丁

好變態

巧想顏射佢

好正

用條鳩發發聲咁鞭佢塊面

屌奶星你最初仲話我意淫

要fm 不了

頂到佢出晒水

加油

插到佢隻鮑紅哂

你地cls

喊晒口咁 但係唔捨得離開禾碌鳩

靜啦

早知唔貼茜茜

我決定要Block晒你哋

你見我潛左淨係貼平豬就知咩事

二代目心戰王

留個名

欅關係表

すずもん→オダナナ→ゆいぽん←両思い→俺

之後好似品嚐山珍海味咁樣奶禾碌鳩

我打完都覺得好變態

睇嚟以後都唔可以講嗰兩隻字
以免類似事件重演

躝

屌,一定係學校啲it狗hack咗禾同腩青ac
我不嬲唔是啲咁嘅人

呢排睇得太多AV
梳

我決定要懲罰下你哋

老婆你唔好嬲啦
禾真係無做過架

轉咗密碼

FF完就躝

岩岩check左 禾地個同學平守青hack禾地ac

真

明白迷茜係到有幾低賤未

我係鬼同你地同校

推茜=被逼害

利申 無推

馬拿豬身材真係幾好
我相信茜茜會更好

講還講。。。

平守青又hack人ac

收到風平守青hku讀bba

gbus呀 禾地d又一城渣渣

原來圖區只有真真同平守青係正義嘅守護者
我怪錯咗平守青

毒撚點會讀BBA

冇丁貓躝

丁吧

Show Blocked User - 林宥嘉

貼完我都驚今晚發惡夢

訓唔著了

真真同平守青=迷茜會榮譽正副會長

焦土作戰

話佢身材好又唔代表要丁嘅

殺敵一千自損八百

真真出招：

為了茜茜，你可以去到幾盡？

其實我真係無推守屋茜

撈味重咗好多
唔Pure唔True了

邊個時期嘅真真先

而家嘅我係小林一家若頭

心戰王

今日都差唔多半個post 訓

me2

我唔撚想再重覆

早抖 祝大家發夢見到茜茜

sorry睇錯有推

平青不og了

平手一家垃圾

一切都喺我同腩青掌握之中

系禾地友情既勝利

圖已cap 以存作證明

守守豬都有功勞

圖區女神萬歲

o乜鳩g 我不嬲咁愛佢

你條女成功令平手青認清自己呀

圖已cap
以作日後呈堂證供之用

我話我係垃圾

迷茜一家親 大家都係襟兄弟

心戰又比人察覺到未免太廢 大頭松村Misa堀中元呢d
睇唔透花花有無心戰

我多麼想和你見一面 看看你最近改變
不再去說從前 只是寒喧

最近開始覺得上村都係心戰王嚟
成日搵原田同尾關呢啲女一齊影合照嚟襯托自己

禾葵屌打死佢啦 心戰

大聲笑咗出黎

欅坂46の素晴らしさがこんな所にまで届いていることに感動😭
まさかアメリカで聴けるなんて…
in Boston

假膠（左）VS心戰王（右）

勁到

右邊又想借欅坂上位

下有咩

755

矛用755

屎vs屎

睇錯
牛屎講屌打人

巧淫

係巧Q

又淫又Q

我下次見到你真係打柒你

隻抽

床頭打交床尾和喇你兩個

讓你單手

你輸硬
利申 識跳4單

我櫻長時間唔上番組我係咪棄得

棄啦屌

又話棄左

你收收膠先

同佢執Q就真

未訓醒睇錯姐

只愛宮脇咲良=.=

岩岩未訓醒睇錯掉左本平手封面既出街以為係宣傳單張 梳

RURU喊緊
定你櫻整到你認唔到渣

我屌到neru反白

who fucking care🤷🏻‍♂️

咁快棄ru

佢話送比我

我用mina同你換ok？

邊撚個mina

星野南

我要茜茜

會員定成員都不了

都話你咸濕㗎啦

咁交換返了

無得交換返架喎。。。宜家係茜茜揀左禾

咩事

咁我屌死neru了

deal

佢講嗰句嘢Q到。。。

綻爺過到日本唔要佢

東京jb洗鬼要neru。。。

之前有個同佢好似樣嘅人喺twitter都成日講欅

平青好行唔送 我屌哂平守

同步化

出面講救世珠個post又係講埋佢

細路女黎 變態少陣

堀遲早用錯ac笑鳩腩肥然後扮比人hack

收到風救世珠平守青以前有推

屈夠未

梨吾是w松井黨咩

推玲奈點會推珠

梨真係廁黎

大把大陸人ff佢兩個感情好然後雙推

你就廁

應該好少 果陣中學成日食花生 兩黨日日互相抹黑

你地perfect match

你同佢 wgay佬

G2發糖了

啲行徑同之前嘅指原好似

成班又污染個Post

淚平糖

污染呢個Post=污染由依

草莓 100% EAST SIDE STORY

利申東軍

錯post

w mk

成班偽毒睇少女漫畫學溝女

E度無錯PO呢回事
利申茜軍

天狗邊個理🤷🏻‍♂️

個陣欅坂第1單都未出
櫻花已經有講欅坂 邊個幫邊個宣傳都未知

我仲好記得禾櫻上年2 3月已經係度話平手q
跟住我立即去google search
以當時既樣 我仲心諗佢喺咪盲撚左

你盲撚左

個Post呢兩日做乜撚嘢

佢係咪睇完個未出道live呀

我洗唔洗搵返封email比你然後等你縮返入老母個閪到避柒

個陣真係不了

惡到。。。
btw真心想知佢幾時講欅，大不了當多個女飯

嗰陣幾q喎

梳係我柒左 封mail係4月17
出左道10日 貼吧殘體字唔想睇就skip
不過我都係因為佢先睇欅

差出人: <sakusaku0319@sp.hkt48.jp>
日時: 2016年4月17日 19:47:23 JST
件名: 今日は

そして、アイドル本コーナーに。。
欅坂の平手ちゃん表紙のアップデートガールズを、光の速さで手に取りました。私も、平手ちゃん好きなんです。平手ちゃんの目は、何か宿っていますよね。14歳とは思えません。
実は、サイレントマジョリティも、ちゃんと渋谷のツタヤに行って初回限定版3枚購入して、平手ちゃんのパネルを写真に収めました。あ、昨日の乃木坂SHOWもちゃんと録画予約しました。。

然后在爱抖露书区里。。
迅速地收了欅坂的平手酱作为最新的一期的封面的杂志。我也喜欢平手酱呢。感觉平手酱的眼神中，包含了些说不清的东西。没想到只有14岁呢。
其实呢，也去了涩谷的TSUTAYA买了三张沉默的多数派的初回限定版，拿到了平手酱的照片。啊，昨天的乃木板SHOW也预约录影了。。

連續兩封跟住我就去左google個樣 不了

差出人: <sakusaku0319@sp.hkt48.jp>
日時: 2016年4月17日 20:47:23 JST
件名: 可愛いって

正義ですよね。。

可爱即是正义呢。。

私は、本当に。本当に。
可愛い子が大好きです。

我真的真的
最喜欢可爱的人了

最近は、平手ちゃん。
平手ちゃんに関しては、可愛いという一言で終わらせてしまうのは申し訳ないですが…。

最近喜欢上的是平手酱。
对于平手酱来说，仅用可爱一词来形容实在是很抱歉…。

今ずっと見ているのはSNH48。

现在一直看的是 SNH48。

可愛いが度を過ぎたらこうなった。
という感じ。

可爱程度爆表
大概就是这种感觉吧。

ずっと前から好きなキクちゃんはもちろん、可愛い子が多すぎます。

很久以前就喜欢的小鞠自不必说，还有太多可爱的人了。

真夏のサウンズグッドセンターの
タコちゃん可愛い。

盛夏好声音的C
tako酱好可爱

やっぱり、アイドル×水着×砂浜×夏ソング
は最強ですね。。しみじみ。。

果然，偶像X水着X海滩X夏天的歌
这样的组合最棒了呢。。我深深地这么认为。。

自分が出る側の時なら、底抜け明るい、太陽！みたいなMVより夜の月明かりみたいなテイストのMVが好きだけど、、

虽说如果是我的话，比起从天际升起照亮万物的太阳这样感觉的MV，更喜欢夜里的月光般的风格的MV。。

これぞアイドル！というMVは心を元気にさせてくれますね。

但这才是偶像！这样的MV，能让我从心底变得精神呢。

サイレントマジョリティと
SNHの真夏のサウンズグッドを
永遠リピートしたい。。

沉默的多数派
和SNH的盛夏好声音
想要无限循环呢。。

サイレントマジョリティをみて泣いて
SNHをみて笑顔になる。という
しょっぱいものを食べたら甘いものを。みたいな永遠のループ最高です。

看了沉默的多数派想哭
看了SNH又变得想笑
如同吃了咸的东西以后会想吃甜的一般，这无限的循环最棒了

本当にサイレントマジョリティを見てると
感動とか色んな感情が押し寄せてきて泣いちゃう。

真的在看了沉默的多数派的MV后
融入了感动和各种情感 忍不住一下就哭了出来。

自分自身がアイドルになってから、
アイドルという存在が好きになりました。
アイドルって、やっぱり凄い。

自己成为偶像之后，
变得很喜欢偶像这样的存在
偶像，真的很棒啊。

キラキラしてる。凄い。。
アイドルという存在に、感謝。
アイドル、ありがとう。

闪闪发光着。好厉害。。
致谢偶像的存在
谢谢，偶像。

（今回のさくめーるは、アイドルのファンとして書かせて頂いています。笑）
（自分自身に言っているわけではないので、ご安心ください。笑）

（这次的saku mail，是偶作为像的饭写的呢。笑）
（说的不是自己，请放心吧。笑）

ここで、HKTの可愛いすぎるはなちゃんをどうぞ。。

在这里，有请HKT里可爱到过分的HANA酱。。

櫻花廁到。。。

real
個陣應該未紅 ?邊個幫邊個宣傳

屌酸

屌都話琴日應該要去

鬼叫你去吃女

我對你好失望

唔係未出道已經好有話題咩
btw綻綻巧執著

去咗咪又係得個望字。。。

熟悉既綻綻

好過而家無得望。。。

大師兄返嚟啦

ps:終於要返香港做滯港渣

我完全無留意過
起碼唔係宜家真係紅多左咁多先開始提

real....btw差啲又同你搞gay

3月中公開mv加countdown live到4月6之前已經變左話題 akbg嗰班應該察覺到
Btw想知hkt関東有幾紅 硬係覺得48地方團先天限制 無咩放送局播知名度升得慢

可能我係睇酒店電視
係福岡都唔覺有hkt節目
反而工事中就有

而其他廣告我剩係認到地鐵站有好多sakura 海報

唔紅

因為唔岩日子姐? HKT仲有個地上波番組

諗起hkt同乃團爭播節目搞到禾轉推乃團

U真是廁

可能酒店電視
佢唔係所有台/節目都有

嗰陣本來只係加推，睇睇下不知不覺棄埋

U們兩件都是廁

我單推平手都可以比人話廁

屌

cls

公廁tom同腩青成恰禾茜

腩青down左張圖入手機j

習慣就好 毒撚係要比佢恰

你成日恰禾地毒撚

我從來唔會恰人

ha jor

看不見你的笑我怎麼睡得著

ZIP!
2017年3月28日（火） 5時50分～8時00分 の放送内容

▽欅坂46カップリングMV

世界十大笑話

岩岩上堂先見到佢威脅隔離位幫佢抄notes

腩青日日注視平守青

on9 我都唔上堂

串

毛利忍‏ @shinobumouri
本日深夜25時29分よりKEYABINGO…横澤夏子が最終回のスタジオに乱入！欅坂46センターの座を賭けてガチンコ3本勝負▽経験者・佐藤詩織＆菅井友香＆原田葵とバレエ対決▽今泉佑唯の放送ギリギリ変顔 #欅坂46

所以now咁辣殺

Me對呢度好失望

矛友香

被人排

最後一集先有禾平

天狗

大個女

流出

肯定是啲男同學

我條女

小林由依 は? .jpg

小學都有
Both qq

由依=正室

1 平守清唔恰人
2 由依係正室

3 腩青唔推肥豬

4 神推松井玲奈

4平守清同腩青唔係gay

單眼皮...

5 冇丁貓單推

等睇禾由依

認真聽多次 都係車禍

也許 我不是在等待她愛我
而是在等待 我不再等待她的那一天

真係有啲接受唔到平豬單眼皮

想說我沒有志願
也沒有事情好消遣

有一個人能去愛 多珍貴

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

我就是剩這麼一點點堀 稱得上 我的優點

素顏點差都好
就係唔好單眼皮

沒關係妳也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被妳浪費

隨便妳今天拼命愛上誰 我都會 坦然面對

即使要我跟妳再耗個十年 無所謂

就算我再去努力愛上誰 到頭來 也是白費

難道堀堀未央奈 感覺都追不回來
試圖再 努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛
還是我太愛你 對過去太放不開

屌全部有聲嘅

不如永遠跟妳耗 來得快樂 對不對

巧正牙。。。

which church ga you?

坦白講 啲歌詞一句都唔識

+1

浪費（飛鳥真 feat. ゆいちゃんず）

On9 iPhone

Flying Spaghetti Monster

ゆいちゃん

世界十大笑話

1. iPhone

我聽開許冠傑

sam

你圖區福山雅治

無追半日po講左咁多48野
呢度幾時先會改名做坂道+48系貼圖區

我屌鳩講48嗰班友牙

這是不能接受的事實
真實的就像夢境一樣

唉

梳...

最近好懷念20歲既日子

大食友香

ho yum

Ni lo mo also

【公式】レコメン！からのお知らせ！‏ @reco_oshirase

4月からのレコメン！に「菅井友香（欅坂46）」「堀未央奈（乃木坂46）」「大友花恋」がパーソナリティーに就任！詳しくはコチラ→
#reco1134 #乃木坂46 #欅坂46 #大友花恋

為個咁既女人勞氣值得咩？

食咗禾啲晚餐=.=

人気アイドルグループ・乃木坂46の堀未央奈（20）と欅坂46の菅井友香（21）が、4月からリニューアルする文化放送『レコメン！』（月～木 後10：00～深1：00）にレギュラー出演することが決定した。堀、菅井ともに、生ラジオ番組のレギュラーパーソナリティーを務めるのは自身初となる。

同番組の月～水曜はこれまで、オテンキのりが3時間生放送を行ってきたが、4月3日放送からは新しく、深夜0時台に曜日別アイドルが加わる。毎週月曜は菅井、火曜は『レコメン！』ケータイDJとして出演中の小池美由（23）、水曜は堀が担当し、それぞれオテンキのりとWパーソナリティーを務める。

堀は乃木坂46の2期生の中で唯一、シングル表題曲のセンター経験がある若手のエース的存在。文化放送『乃木坂46の「の」』（毎週日曜 後6：00～7：00）で1年間MCを務め、満を持して生放送のレギュラーに挑戦する。お嬢様として知られる欅坂46のキャプテン菅井は“カ行”が苦手と公言しているが、滑舌改善なるか。

禾女人你都FF
我依家就dllm

真係圖區日常

得鳩閒勞氣

OG典範

你點話點好啦 係勞氣既唔通仲貼博比你地話咩🤷🏻‍♂️

巧想被茜茜咁樣打禾

次次見到呢幕我都想我係友香
頭ポンポン

友香谷起塊面幾QQ

食屎貓

不了thx

等禾黎

好懷念「麻衣牙」呢個叫春

雙眼皮交比禾!!!
btw諗諗下依張都唔一定係素顏...

你幾時退化到係雙眼皮就得

連呢樣都知

依家雙眼皮都唔是周街有牙
嗰啲女人呀好撚古惑架

你可以考慮下喺canteen大叫
麻衣牙
嚟召喚佢

屌喇星
今集（季）鐵血孤兒我到底睇咗啲乜撚嘢。。。

我成日係canteen見到岡田將暉咁既款 是咪腩青來

你都唔同禾同校 都話禾系金毛mk

見到陳淑莊依家個樣法國女人真係好撚古惑...

我成日黎吃飯

係咪每集死一個？

收到風平守青食過emilia...

死還死 死得嚟個劇情失撚晒控是做乜鳩

無丁貓聽日一唔一齊lunch

剛剛放監，想問不協和街個PV是做乜撚???

who

打功夫

巧撚型

葉問

黃飛鴻似啲

一齊食頹飯
話說你知唔知禾地學校有人跳過乃團啲歌

龍虎門

PV唯一亮點
無咩事我返去聽ゆいぽん先

肥米呢張咁柒

地味

人與人之間的信任呢...

真係淨係呢張咩。。。

欅坂第一歌姬

地味版松下奈緒

平手有咩私服唔係黑色加啲花

好似要搵日睇返德山

因為佢得2件

ボブディランは返さない＝チューニング＞渋谷川

個人真係麻麻呢首

2點canteen
cccu禾就識一個跳過乃團

好樣衰

老喇

ビー玉ババア

變顏冇我友香份

咁幾時擒我

有矛熟人

冇人睇

夜媽媽嚇撚死人咩

唔識himawari 依段岩岩個次秋祭黎

送俾真真

D女貢撚柒

食女無數既金毛mk係要求高d

左神右。。。

左神右糞

典解要係到討論舞團

圖已cap

三次不諗茜茜之後到三次不認平手

送都唔屌

是其是非其非。。。

想知佢地今年會唔會跳欅

佢地上年有跳sm

平ching就嚟變平狗。。。

佢不嬲食屎狗

今年叫埋禾去睇

平守青越黎越有傲嬌同人格分裂既跡象，會唔會成為下一個馬神

睇錯左右姐。。。

再講我會自爆

呢到有人唔知你係邊個咩

禾甘次刀吾幫梨=.=

細佬真係未訓醒睇錯

1 守屋茜

左神右👺

腩青有矛見過總大佬?

呢2條肥仔明明最hea最無心但個節目竟然最好睇暫時

收到風腩青同總大佬同hall

矛 頂多有次係hall can見過有人著七仔生日T

neru呢

仆街 做咩變起禾底

係禾張床到

BB對唔住 我今晚跪神枱

睇marking睇得出佢兩個有心嘅
不過成個老豆咁姐

腩青晚晚門口都擺螢光筆

螢光棒呀 懂不懂規矩

放過由依寶寶OK?

想知總大佬是咪咁出名姐

禾連邊個總大佬都唔知
利申 新飯

無丁貓你連neru都唔放過

資深巨巨又串

不嬲有推

資深巨巨係平守清

廁撚到
除左禾冇人有資格講自己單推

你諗下佢會放過邊個好啲

關我咩事

牛屎織田石森冬優花

收到風你連屎忽都賣埋俾綻仔

誤會來

我係渣渣

cityu特別多Mk仔

1 無丁貓
2 平守清

大佬

呢個po冇大佬既事 應該得綻仔識大佬

圖區比較多新飯 幾時介紹大佬照應下禾

聽日去canteen一齊搵囉

我都唔係shitty

2點去canteen見到有個金毛mk 應該就係禾

2點我無堂

又想gay鳩禾

你就淫

禾係新飯

我就是愛妳傻乎乎 誰在乎

無丁貓

係我屋企

仲有我

佢倒貼我都唔要

佢對住平守青個陣的確係好淫

欅坂46＆けやき坂46合同MV「W-KEYAKIZAKAの詩」メイキング 2017-03-28

額頭QQ

個口有啲透明嘢

法唔法國負評嗰啲全部都應該被皇天擊殺

新飯+1
睇Me會員編號就知

圖區始祖惡到

邊個再搞基我打撚柒邊個

#30672

平_友_奈

ごめんね、ずっと→釣り堀→ひとりよがり→光合成希望→もう少しの夢

打撚埋你

成日覺得今泉表面上扮到同由依好Fd
實際上只係當我由依係ビジネス仲
到佢一上返一排就會當佢抹布咁用完即棄
所以話啲嗰啲女人真係好撚古惑架
又一個心戰王

佢唔係講緊腩青咩

勁

我都想打佢好耐

兩點開拖

十卜 唔介意幫手擊殺埋一份

惡到 唔敢黎

禾派冇丁貓同你打

佢功夫熊貓黎喎

打撚死你

w-Keyaki之詩係我4單唯一救贖

又未去到心戰 我都想一人一首solo 兩個都唱得 不過營運on9

りさぽん都唔差
今單未失望得哂係因為2排

もなりさぽん

58串撚到

十卜u

但我係新飯

由依首Tuning完勝

又逼害

489躝未 又逼害我手足平ching

圖區高質會員
1. 若月巴

如果有首ひとりよがり／ごめんね、ずっと咁嘅曲風畀由依Solo就正

狗黎架咋咁都手足

當年啲UG曲真心好聽

真真

尊重下我未

不了 u已經比我永遠列入左食屎狗名單

感動

489躝返高登thx

神曲

抵啦

腩清同綻綻成日迫害平守清

我覺得係表達愛意嘅一種方式

你頂多話我地虐畜 唔可以話迫害

好似中學啲男同學欺負心儀既女同學咁。。。
但我不了

你=阿榮

個pv好warm

法國腩清真係巧gay

你哋三個幾時唱gay佬之詩

人呢屌你

agger ching

隻食屎狗去隔離投靠個生狗

miss唔比禾走=.=

屌 等緊你開飯呀

你就食屎狗

到jor

我都到左。。。

咁你係抵屌

小心佢反鳩u枱。。。

你兩個咁型 我都係返去了

岩岩見到無丁貓 佢真係冇丁

點睇到

禾係女

偽娘

你成身名牌 點敢同你一齊行

你兩個肯同我食飯未

屌解你返工咁得閒

你過嚟先啦=.=
禾係巧似小鳩陽菜嗰個

咪臭係 剩係lunch time睇咗一次

今日吃左啦 比個日子我

聽日3點

3點餓撚死左啦

片假名46

食下午茶

一個男人3點未食野就餓死真係好廢
利申到宜家成日都未食過野

駁唔到 垃圾食屎狗

真係好weak

你去食女飽啦屌

四/五

你講星期四定聽日四點呀屌你

星期=，=

你問下無丁貓

咪年代 仲要食飯

班姐妹約咗禾梳

Cow女

禾吾系les =.=

gay

スカパー！アイドル‏ @sptv_idol

＼速報！／ 「ZIP！春フェス2017」放送決定！ 4/29(土)後5時半～日テレプラス（CS）で♪ #欅坂46 #チームしゃちほこ 出演のDAY2は後8時～♪ #スカパー #ZIP春フェス @keyakizaka46 @syachi_staff

我想縮返入老母個閪。。。

agger 友香ching

禾條女不嬲同禾啲女fd

神推w渡邊

由依=我條女

見到依張相禾第一時間睇有無眼皮貼...

你係咪想禾翻梨枱

咁執著雙眼皮

珍系笑話

石森對眼又大又雙眼皮，無丁貓快d要左佢

圖片支援

女人單眼皮同雙眼皮真係差太遠...

不了,佢都係用貼的

你直接pm佢

得啖笑

純文字討論ok?

無丁貓珍惜食

一直以為佢同籃球fd子影嗰張相就係素顏

果張中一 二

搵緊圖 大家等陣

To: 無丁貓

諗住咁細個唔會化妝嘛

( Show Blocked User - 星野みなみ )

sony啲化妝師會唔會太勁

十年前有d女仔中一已經化哂妝啦
今時今日更加唔洗講

令令

春。。。

錫左落個moon到。。。

其實平手吹大左 冇sony應該變你地d男仔頭女同學

淨係講樣佢一入團已經唔差，又有氣質

駁唔到 仲要唔識著衫

咁都有d點都變唔到 好似石森

sony只係將佢進化時間加快再啲姐

屌你老味
咁都撞到條八婆 咪撚叫大埔喇 叫細埔啦

睇mb真人上唔識寫個兩集真係覺得佢同泥膠最上鏡，risa愛佳都係差唔多出第一單先搵岩造型

唔係掛

真心覺得平手出一單前最靚髮型最襯，宜家真係

二單最正

真 多得我

=.=

點睇

茜茜開頭都唔差
笑得幾甜
估唔到依家變咗

開頭清純好多

有得揀一定係去加拿大/美帝

Sor lo

日本生活真係不了

公海有個Post Topic叫「好撚廢呀今泉」

我岩岩都入左去 弱蟲踏腳板

除非做到菅井家女婿

美帝歧視都幾嚴重 加拿大就真係岩癈青住

我做女婿 你做寵物 禾地一齊移民 deal?

真 華人去到果邊

我做平手家女婿係愛知退隱ok了

大家 有緣再見

得閒黎愛知探我 我摘棵菜你吃

平守清

決定左做守屋家女婿，再用食軟飯d錢番香港炒樓奴役港豬

禾喺大坂做山本家女婿

你真係廁來

你唔做舞女我邊有錢呀
我無錢點養你呀

呢件就收一收皮啦

山本彩世界第一

大波版友香喎

友香正啲

咁友香俾禾啦 大家有緣再見

不了,你去搵星野家啦

其實我很鍾意佢咁認真同笑得好正
不過佢行咩毅力角色真係好驚出事

躝啦489

企開啲啦

禾由第一日開始就推茜

人地都唔推肥豬

老柒 而家呢條路線好過之前柒到無眼睇既釣師

釣師真係唔啱佢

屎屎呢

禾去搵土生 友香結婚移民